收switch 主機，有保養

如題，有意